【E3 18】神作登場 Dead or Alive 6

KOEI TECMO Games 宣布，3D 對戰格鬥遊戲《生死格鬥（Dead or Alive）》系列最新作《生死格鬥 6（Dead or Alive 6）》將於 2019 年初在 PS4、Xbox One 與 PC 平台推出。

賣咁多DLC終於出新一集
比想像中快手好多
不過畫面睇落好似冇乜進步

好似話今集注重返格鬥
小咗賣肉，所以限奶令

衰ｄ講依家同人3Ｄ
都整得靚過佢

自閹 真三玩開放世界 DOA唔賣肉 光榮係咪想繼續食屎

DOA 唔賣肉
咁玩Honey Select 算啦

DOA 唔賣肉

我諗只係將賣肉集中係沙灘排球，其實5女角都整得幾好睇

畫面同第五集一樣